【科大】lang1002 game changer圍爐區

差少少 星期三present

你好呀 狗隻們

今日 present完 其實唔洗咁緊張

利申：S

食屎啦 on9仔

狗仔不願面對

對唔撚住 有人唔做去做狗

做隻老鼠咪仲好

我返來了

Welcome

咩topic

好凍 好想有女仔陪

唔答 驚自爆

有成班仔陪你

撚有人知

聽日pre
Lm

頭先如果爆埋school就可能有人知

我諗住抄返篇lang文一兩段

撚有人理咩 we are ust毒撚

我班lang好多連登仔 利申仲背緊其中一段

好懷念year1既日子
要好好珍惜
利申就grad

聽日就係 咩都未搞 btw食C會唔會1003去I班

其實isa俾grade係咪一樣

加一就grad

Between 屌lang1002老母

1002 game changer輕鬆啦
想當年我將篇essay轉返口語咁背出去講，就全部拎6

利申：Jerry Wong

之後同樓主一樣C-咗

有無人T16?

Doreen Chong
利申已死

T72

A-

星期一present 左，由頭窒頭尾，搞到pronunciation果部分below average

雖然我由初中開始就經常口窒

presentation topic: railways

easy

internet

會唔會最後變左自爆post

Present左

Nuclear energy呢啲公廁topic仲有冇人講

實有啦

個個去哂做VR同智能飛機杯

係咪可以攞住張紙

我聽日present仲未撚做 輕鬆

我個roommate唔知做乜撚，凌晨三點鐘仲開撚住盞燈係度搞，同我講聽日要present。屌你，我心諗你何苦呢？咁撚輕鬆既task搞咁撚耐。

利申：A班，我roommate S班，佢話aircrafts係game changer

各位1002加油
利申 Lang 2030 星期四present 但咩到未準備好

就present但係咩都未搞
利申我就係公廁nuclear

算係嘅 有助globalisation

same topic as you

一陣就present喇

已搞掂

我自己講E-sport

Jerry Wong聽到好投入，最後成功S升A

剩係知Bruce Ma 勁好grade
Lang1002 1003我爛哂拎哂C-
Lang2030 A+咗

原來esports都算係 早知我都揀esports
Btw有冇得remain A就算比你升到

唔明最尾一句講咩sor